覺唔覺得中華廚藝學院應該要升格做大學

中華廚藝大學

少林寺廚房

e係仲係咪要打贏18個金粉皮先grad得

傳聞校長好小氣㗎喎

李健駕駛大學

得罪左方丈仲想走？

仲有
香駕同觀駕

我覺得要

少林寺十八銅人

想知幫手掃地嗰位師兄grad咗未

覺

簡稱中大

香駕升格左啦喎
Ching剛放監？

真 港大

即係點呀？鋤大Dee 呢舖炒呀

廚大

而且最憎人喺佢背後講佢壞話添

聽講之前有個師兄得罪咗校長
Repeat咗幾廿年都grad唔到呀